% =========================================================
% Anhang
% =========================================================
\ihead{Anhang / Name Autor}
\section{Anhang}

Der Anhang Deiner Bachelorarbeit umfasst alle Infos, die den Fließtext Deiner Thesis zu lang und zu unübersichtlich machen würden und die für das direkte Textverständnis nicht absolut notwendig sind – z. B. Statistiken, ergänzende Tabellen oder Fragebögen. Die Länge ist nicht vorgegeben, sondern ergibt sich je nach Bachelorarbeit-Thema und Methodik Deiner Thesis. Prinzipiell gilt: Es gibt kein zu kurz oder zu lang. Je umfassender allerdings der Anhang Deiner Bachelorarbeit, desto wichtiger ist dessen Struktur. Kürzere Anhänge werden durchnummeriert, längere Anhänge bekommen eine komplexere Gliederung. Hier verraten wir Dir die besten Tipps rund um den richtigen Aufbau und Inhalt Deines Bachelorarbeit-Anhangs.